有咩要注意?

有咩要注意?

今日好熱
唔好著咁多衫